[是日午餐] 滑蛋蝦仁飯

咁我有一日去茶記食嘢
嗌咗個蝦仁炒蛋飯
啲料好足
就介紹俾啲同事知
諗住過幾日一齊去食
過幾日之後
我就同佢地一齊去食
點知今次啲料就好少

有冇人知點解?

點解

因為蝦仁

係唔係因為廚師係許志安, 佢偷食左
好似係

秒

i know i know

你know乜9

可能廚師想請你入廚房同佢慢慢煮

lm 等答案

一定係因為人多蝦仁少

真係know

天才

因為蝦都有好人同壞人，樓主咁岩今次食果個係好蝦人

好波

人多蝦仁少！

遲左喇

收嗲啦 咁撚slow

點解?